葵芳選區1號候選人梁耀忠

一句講晒
含定唔含

含
唔含

佢應該都有落區做下野?

【11-24 告急】 投本土泛民，不投建制，連登每小時245留言討論投對家，有圖

是可忍，孰不可忍

如果我係葵芳我會含撚投 條仆街再選立法會一定唔投

含啦，on9仔都唔割

不了 白頭忠

收皮啦五毛

大局為重, 含乜都要投

真

投左先 再裝修

Agger
區選冇得揀仲含得落
立法會不了

區議會可以
立法會食撚屎

雖然呢條友係仆街，泛民入面佢都算係最仆街嗰個，但唔投佢唔通比建制咩

要根據佢能力去投 佢左膠到仆街 主席又唔撚做 想點先？

3號 曾子麟

呢個直頭係左膠嘅極致

含

投依個啦

依個直頭鬼黎喎 穫穫關鍵一刻賣友

白頭佬輸都唔覺可惜

家陣有得揀

雖然比起鄺仔果 d 佢係幾無能，但係諗起建制話成功止暴制亂既嘴臉就寧願含淚

收皮啦白頭佬打手

含住條撚黎投

搵個馬騮選都唔投建制

驚最尾益撚左對家

岩聽，就係要呢種態度

佢就係要選得成區議會先選到超區喎

呢個真係好難含得落
好彩唔係佢果區
不過最後都要講句，含啦手足

@天地詩人，出黎解釋下

投啦 葵芳區得佢正路

區選一定要投
立會先vote him out

你老母聽日全家仆街死呀白頭佬打手

白頭佬收皮啦
上次超區另外兩個民主黨所以唔投投佢（超區就係民主黨賣港攪出黎）
屌你老母點知白頭佬廢過閪咁
叫佢食屎啦

屌 真係唔想投條垃圾左膠

當你諗下本來唔係大口狗做主席 班建制邊有得咁得戚 就仲衰過止暴制亂

其實都唔算左膠啦
佢直頭送個位畀保皇黨

咪撚投白頭佬

含,但之後屌柒佢

呢個直情係賣港賊係鬼

仲好講呢條撚樣
從來無見過佢

好意思自己話為地區工作

依個廢物 攪到中箭同青政俾人dq
叫佢食屎

佢話下屆唔選超區
轉選新界西

啲人一唔投就5毛，煩撚左幾日

仲信得過佢

含撚投

佢下屆仲想選?

鬼黎就有

「緊急」「行動Post」投票日有行動！ 要人一齊參與 廉潔行動！

臨陣棄任主席

投

佢衰左一次 唔會再衰第二次掛

飯民輸左，星期一林奠+藍屍就會好得戚咁出嚟講話你班人係少數，民意逆轉

唔含d連登打手就會屌你架啦

有主席唔做 搞撚到香港一鑊泡
好撚心就搵第二個出黎啦
比建制做主席控制大局依條罪
仲有阻手足入立會一條罪
死撚左佢都還唔到呀 仲要我含撚？
你都痴撚線

真廢柴 懷疑佢有把柄係人到

投呢條友唔係含淚投咁簡單啊
民主黨廢極都唔會有主席唔做 呢條友送埋個主席俾保皇黨 投佢同投建制冇分別

伊個白頭佬鬼撚到仆街
幾次主席都專登唔做
工黨前果排都爆個唔少醜聞同佢有關
成日係關鍵時刻變保皇黨
自己睇下佢咩料先屌人5毛啦

仲選立會？

依個撚樣衰過好幾次啦
縮骨垃圾

投佢唔止含撚 直情同投建制冇分別

「對我來說都無法澄清我心裡的問題」，宣布不再主持會議，由第三資深議員經民聯石禮謙補上。石禮謙開始主持會議後，即要求坐在主持位的梁國雄及其他議員返回坐位。會議休會10分鐘後改於1號會議室舉行，石禮謙禁止未能完成宣誓的三人入內參與，並隨即進行投票，最終在混亂中梁君彥當選。

俾佢做返個區議員啦
立法會就咪俾佢做喇

自己決定啦 你地嗰區唔是個個上連登㗎

網民對梁耀忠突做「逃兵」大感詫異，不少網民都到他的個人facebook洗版，留言怒斥「真係冇鬼用」、「出賣泛民」、「你嚴重失職，請辭職」、「後悔投左你」，其他相關報道亦充斥指罵留言，群情洶湧。[4][5][6]不少人指他大可在主持會議時取消梁君彥參選資格，質疑他「有權不用」。不過也有人認為梁君彥幾乎早已「內定」當選，梁耀忠是否放棄主持其實無礙大局。

不了

我知，啲泛民做過咩大家心知肚明
無手足運動係捱唔到今日

唔講政治
葵芳居民自己淨係諗
未來四年區内海報

投係焗投
尤其大量親支外國媒體spin做變相公投
今次真係為表態

梁耀忠任議員多年竟沒有判斷能力，任由秘書處擺布，更有人力斥他是「鬼」，質疑他已被阿爺有網民更回帶他早前參選立法會議員的宣言「戰士沒有逃避戰場的權利」，直斥他打倒昨天的自己

立法會上屆投左俾佢，後悔到而家

掛。。。香港仲要沉淪幾耐

白頭佬不了…

條仆街死好命

啱聽 自己揀投邊個啦！

梁耀忠請你滾，好多示威者唔歡迎你

含你老母咩 白頭佬做區都叫含?
不過立法會就唔好再選
做區佢唔差囉 全家投佢

投佢同建制冇分別嘅話我寧願投佢，俾泛民拎多一席打飛機好過

唉
死霸住個屎坑

有選擇喎！白頭佬自己含撚啦！

見到隻豬，突然想投返白頭佬

係你玩啲手足

驚唔夠人識佢

白頭佬例外 投對家都唔益佢
有主席唔做 其實係咪俾人揸住痛腳

屌有得揀咩
3號個個叫光復香港時代革命嘅好似9月定10月先彈出黎
都唔知佢係咪鬼

無錯，比條八婆做
唔撚係掛

佢早兩年話有接班人就可以即刻退休嘛，但街工真係無大將，梁忠唯有繼續做先鋒

我都係呀屌

冇得含唔含，唔係個區

個主席位，屌佢老母

sor我唔知，唔洗理我

界票不了一彈分左票比佢
最後兩個都入唔到就益左個建制肥閪

咁多年都陪養唔到一個出黎
叫佢摺撚左佢啦

區選還可以 立會不了
下次本土撚搞搞哩區

搵連登仔選嗰區

投佢同投建制有咩分別？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？

怕係鬼不了

支持

區議會就投得過
但係立法會就不了

唔好傻啦
有泛民落區都仲要入黎𠝹票
咩居心好明顯啦

白頭佬起碼服務左葵青區幾十年
你唔係唔識揀下話

Agger

聽日我會照含左先
3號唔知信唔信得過

區域工作佢好似都叫有做野（聽個邊啲老人家講）
立法會就真係含撚都唔投

不了，白頭佬太伏

忍唔住重播好多次

其他區都含
呢條撚樣真係點都唔含

睇撚成梁榮忠

戰士沒有...
唉...含

民建聯怕輸
今次谷行左資源

有可能
2015區選是3300+ vs 1600+

寧願輸一席講畀犯民聽 再畀佢出嚟就會再輸。如果唔係只會畀佢立法會再出嚟

區議會輸一席仲輸得起 下次立法會就唔係

含，唔含嘅人一律視為藍絲漢代

你投1or3, 其他食屎啦

呢條咁嘅垃圾⋯我真係唔想佢再當選

攻城錘

呢區冇本土咩？

總之投保皇對面

投3號

區議員OK既
立法會就不了

含！

佢做社區會好過係立會做

On9五毛

白頭佬真係含唔撚落 仲衰過建制

不過我其實唔係呢區

五毛又現身

作為葵芳友認真一講:

葵芳根本得白頭佬同林映惠(民建聯)可以簡
3號條友無做過宣傳，根本唔係想選，投佢只係晒票
想投佢嘅街坊可以問下佢，睇佢點答

利申:
好撚憎白頭佬但只可以投佢
有問過3號乜料最後先簡番白頭佬
唔想漁人得利嘅都只係得白頭佬
打算聽日投完佢之後照屌9佢

分化，一個方向，披建制的對家

兩害取其輕

如果佢選立法會，不了

呢條肥閪，係早半年先見佢蒲下頭，仲懶過上屆個陳曼聯應

人哋下下割你吔蓆 又出賣你 你哋係咪耶穌
寬恕一次又一次 含涙投一次又一次
不過老實講 我寧願政府換票箱 停多次電 等美國攞正牌做嘢

仲有乜野其他侯選人？

俾佢退休啦
好戀棧權位

屆屆都要含淚
2023又要含？

呢個概念好撚新 正

區議會 含啦 立法會佢再選就提早勸退佢

永久block 謝謝

借位

#手動轉
x 選區事實處 聯名活動 【主席，我要點人數】

1124投票日，你投完票之後，仲有一樣好重要嘅可以做，就係點人數！
1. 去票站門口揾「每小時的投票人數紀錄」(P15表格)
2. 撳入呢條link
3. 選擇地區同票站
4. 將「累積投票人數」（右手邊Column）入哂落張form度，無就漏空
每個小選區投票率會喺 同 實時更新

呢個真係好撚難含

咁有得揀一定唔投廢忠，佢係本土？

正解

共和黨參議員Josh Hawley : 全世界也關注香港「區議會選舉」

親Trump媒體Fox News : 區議會選舉是「香港示威公投」

CNN：區選是香港人對示威的變相公投

街坊會識揀，講完

唔投梁耀忠
你想呢d妖孽係葵芳作惡？

反而我見佢朝早企街同埋有搞活動，但民建聯不了

岩，3號真係唔知佢乜水

呢條友有鏡頭就會救手足,冇鏡頭就屋企龜縮
成日掛住食老本
根本係扮泛民
不過果幾個響街工跳出黎果三個仲賤格

含
立法會同區議會係兩回事

又得喎 俾signal佢要醒醒定定

區議會就含啦

如果我係嗰區，會含
淨係想建制輸

又唔錯 我鍾意

一個仆街 一個冇咁仆街 咁都要揀？

本人有問過佢乜立場，佢黃到仆街，但佢真心唔係想選，所以投白頭佬

再利申: 好撚憎白頭佬

認真唔好衝動
一陣錯手益撚左條死肥婆就真係含得撚

無得簡都含啦
好過比建制強姦

**** 眾籌 ****

唔好意思，仲係要借個位&幫你推推POST

鍾庭耀教授為今次運動發起了超大型全港性民調，長期追蹤今次運動大事件的民意 & 證明香港人未放棄，然後做份國際文宣 話比全世界聽：5毛網軍不代表香港人
(由於中大民調欠缺資金做今次反送中民調，我們的眾籌會同時加入新項目，籌到的款項亦會用作資助中大民調)
眾籌到而家先75%, 仲要大家支持

第六期民調結果POST
(new)
第五期民調結果POST

第三&四期民調結果POST

第二期民調結果POST

第一期民調結果POST

眾籌link:
官方link (我們香港人計劃) :

.
(對唔住，咁危難時刻下我知而家仲叫大家課金可能好反感，但我相信兄弟爬山，各有各做，行得通就全力去做，手足，星期日0730 見)

贏左再講，分化，白票既block

當年佢賣左立法會主席 俾何君堯恐嚇

立會大把有得揀
況且佢唔應該再出嚟選立法會

投佢至少啲蛇齋餅糭唔會咁明目張膽 建制拎錢都無咁易 立法會先有得打

就算係傻鳩都唔割

臥底嚟，唔係左膠咁簡單
唔好唔記得點解建築做到立法會主席、同埋之後令糧油冇得宣誓

係黃嘅，就算智障都投

好奇一問，唔想選但點解最後要出黎選? 好票鬼feel...

想睇結果

你唔含梁耀宗，就等如含民建聯

你自己話呢？

熱狗果班撚屌先叫含
其他泛民都係做區起家
熱狗區果啲小心養狼狗咬春袋

葵芳有後生仔喎

無計

含撚住投

好痴線
但又好似合理

認同
如果同區有另一個揀, 一定唔揀佢

含淚
無法子
最小唔會害人

士

滅黨啦DLLM

打響第一炮火之作

記得千祈唔好係投票前同老人家講係票度寫住 "支持政府 支持警察 止暴制亂"
張票寫上任何字就會變廢票架啦

屌

痴撚線，打仗呀，含泛民光啦梗係

含呀
剩係唔投建制呀
聽唔聽到 ?
風向五毛
你老母比狗屌呀

佢地區工作都OK
技

含咗先
等佢射完就剪撚咗佢

依個真係含唔落

為咗大局，點到要含

根本冇見過佢
而且其實條肥閪曝光率唔低
係區內仲多過白頭佬（近半年）
真係唔好衝動走去投個3號仔結果俾肥閪跑出

利申：準備含淚投

(行動post) 10點窗邊叫聽朝去投票！(要上熱門！)

為左大局
先留佢一陣

無論如何，投建制嘅對面，我要明日見到民建聯、工聯會建制班人渣輸

區就含淚投

立會, 佢就呢世都唔洗止意再入去啦
屌佢老母
果陣仲話最後一年, 佢下年再選
一定追撚住黎BINC

二號保皇狗三號空降界票
點都好 寧願投一號白頭佬

含喇 唉

你望真啲民賤聯隻豬閪先啦
個人會清醒啲

含呀

唯一一個要諗含唔含
俾我會含，但係有手足唔含可以理解

區議會ok，做得下嘢
立法會超區個啲就不了

區議會佢一定贏硬
好多佢條村啲村民都係當年僭建問題
佢幫完手之後再搬過嚟

踢走保皇黨

係，我依家都好驚漁人得利... 留意左一排，幫肥西助選果啲，全部都係師奶，會主動派傳單比啲呀叔呀嬸，後生就理L得你。3 號就見都未見過。

利申: 大局為重，投白頭佬

議席上咪有分別囉柒頭

唔係保皇就含

到時唔投亦得

區議會 有得揀咩

傻閪，無得揀就話 有得揀仲要含白頭佬
不如下次立法會都大局為重啦？

傻閪知唔知點解宜家立法會主席係梁君彥??

有個一定係敵人

惟有唔投敵人 但唔可以白票 自己諗

問題係宜家有得揀嘛，仲含？ 你含慣撚呀? 日日雪雪聲咁好開心?

無錯

梁耀忠都含得落，痴撚線

岩！！

含完再屌到佢反及喇

含啦屌你老母

區選唔係ENDGAME
我地可能會輸區選
但如果我地因為輸區選而分裂, 就會輸埋場運動

關於今次區選想幫大家打定個底

我係妓女篇文個作者，希望大家聽日早上（盡早）投票，唔好令自己後悔比文x聯親戚起噴水池

香港 靠你救

咁耐淨係見過佢一次

要投，好過投保皇

其實佢適合做區議員
地區工作佢啱佢
立法會就留番畀其他人

[深度數據分析] 你知道嗎？多你一票好多

焗住含 好飲平時迫條女含咁

佢個“最資深議員“牌頭都仲有用…

區議員又唔係立法會，照含

戰役過後，痛定思痛，認清現實，重新出發(抗爭五部曲-前言)

一撚定唔投佢
民主黨睇路

對呢件垃圾有保留

睇個poster就知係嚟𠝹票

不分化 不督灰 不割

區議會咪比佢嬴
立法會你最好唔好出黎選啦
早啲安享晚年啦

葵芳仲有個獨立點睇

屌你老母啦票

依個真係好難含得落 除非無其他非建制

用下腦啦 區議員係幫地區做嘢呀
咁到立法會咪唔好投佢囉
而家係要努力令仆街保皇黨消失
醒少少當幫忙啦
3號咁樣走出嚟又唔落街宣傳傻嘅都知想鎅票啦

咁都要問?
含啦屌你老母

緊係投依個 反正睇大票既公投 邊個贏無所謂 不過唔可以白頭佬贏

大量五毛叫人唔好投，咁去投二號民建聯囉

總之咪比建制羸

咪射落海 咁就實輸

聽日選舉務必遲點去投票

前線食子彈又食得落?理工要投降又得落?投票又幾含

我自己就住呢度 真心以區議員角度 佢有滿分 幫到手之餘加用自己名氣爭取到好多野 住果度既街坊 都應該知佢會落手落腳整埋水喉

咁去食二號民建聯個臭閪好唔好？

呢個人見都無見過佢落區啊另外兩個間唔中都會喺林金殿宣傳下啊，呢個三號一次都未見過佢出黎

Yes Sir!

話唔投個D,唔該去各義士墓前講

你唔含我幫你含 含到雪雪聲果隻
到最後佢贏左 你咪一樣要陪我含
為求建制唔贏 點都會不擇手段

投非建制最大機會果個

9 up邊個唔識 前線有冇見過佢阿?
地區工作有冇做過阿?

頭先經過葵廣
成地都係叫人唔好投白頭佬既對家文宣
咁更加肯定我會投白頭佬

依條油係有能力做區議
但冇能力做立法會議員

大咩局為重
其實區議會功能咁細
真係純粹係益佢三萬六
不過如果葵芳居民覺得佢做地區工作幫到手
咁支持佢都可以接受既

一定係投白頭佬 無撚得揀

問心講句，區選可以投佢，
佢做地區野係有心，
立法會議員先on9,，
區選對我地黎講係爭資源、搶灘、曬決心
一定要含

邊個叫割邊個就喺鬼

依家咪有人嚟挑戰囉，又俾人話係鬼

明智之舉

解釋下點解

啱，區議員嚟講佢係頂級
立會嚟講佢連垃圾都不如

有冇其他本土派侯選人先

區議會佢冇乜問題，
立法會真心核彈都唔含

你未訓醒定點

含啦

真係一次都無見過佢，fb少like到不得了，好𠝹票feel。其實區議會票差真係好少，𠝹左幾十票就可以輸，區議會我會含淚投1號

痴撚線，連區選都要含撚投
到時立會又話佢關鍵一席唔投佢唔得
次撚次都係咁

成個運動佢有咩貢獻？
阻人入立會，守護深水埗狗館塊玻璃，接受星島訪問指暴力抗爭不能解決問題

乜原來投票係唔睇果個人做過啲乜，總之佢話自己係屬於依邊就盲撐

條友十成十唔係嗰區
擺到明係啲分化狗嚟

你on9定點？千古罪人要幫佢含？

@天地詩人，係邊呀？做乜縮返入老母隻閪度

佢資質根本就最適合做區議員，but nothing more than that, 所以冇呢個問題

3號

你挑戰都要落下區俾人望下啦下話？

咁你奶二號個閪囉

俾多100席區議會你，對個運動有咩幫助呀

你繼續追擊我囉五毛，記得要投二號民建聯喎

「黎明行動」聽日選舉行動方案！

#1 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

on9但唔割

二元對立撚，5毛 blocked

1124齊投票 光復香港時代革命！區議會選舉集中討論區

白頭佬區議會就含啦 立會不了

過埋聽日要部署定立法會選舉 唔再含泛民

投完佢出票站搣頭埋牆

真心 我由頭到尾都冇見過呢個人

只投區議員不投立法會議員

係就快

駁唔到

佢個區仲有冇其他本土?
講真如果我係嗰區而又冇得揀真係會想死

葵芳人前世做錯乜野

諗住叫你解釋下點解白頭忠送個主席位俾保皇狗啫

btw投你老母民建聯咩柒頭，保皇狗留返俾你老母投啦

簡單。
和理非唔同勇武割蓆, 勇武點可以同和理非割???
投梁耀忠啦 ! 唔使猶疑 !

啱，立法會一定要推其他出嚟代替佢
唔想再畀啲冇政治智慧嘅人代表我哋，浪費我哋時間
留佢喺區議會服務市民好過

1124全民都投建制派

咁咪即係含住眼淚都要幫佢含囉，有咩計，又冇人叫你投白頭佬做立會

有d大局觀好冇，寧投白頭佬不投建制/假獨立，區議會投立法會唔投就ok

泛民黎架！就算係鬼都唔割！
係咪呀連豬們！煲底相見！

算啦，過一排立會又會推返佢出嚟
到時咪又話冇輸嘅本錢然後又含撚投

五毛多到block唔切，佢幾無能都投，投奶共一定係仆街！

佢做區議員ok嘅 立法會佢都handle 唔到

解釋唔到咪話：「白頭忠係共諜，但我都想大家投佢，佢一定不負所托，出賣香港人，邊個唔投共諜就係五毛」

大大方方認撚左佢囉

投走建制派唯有含淚

佢雖然唔係做大事既人，但不至於講大話。
含啦！唔係就送左個位比建制

推

豬隊友

希望佢自己識做啦，搵人勸退佢唔好選立法會，幫其他後生站台好過啦

咁咪幾好，要搞清楚，係含撚投佢，唔係認同佢
投佢係要保皇狗輸

白頭忠係垃圾，呢個係事實

咪就係..
拉票都唔撚拉
都唔知死左去邊到

含啊！！！！！

jm9？

有403票冇左 變相送俾建制
你睇下連登仔幾撚on9

屌你，我唔撚知你係高級五毛定乜鳩，我一早就話佢係on9仔，你係咁追擊我唔知做乜撚，自己睇下7樓我講乜鳩啦

咩撚都含 不割

其實泛民都算，呢件真係含唔落
佢一個決定間接搞到香港死左幾多個人

含淚含恨含撚含春
含乜都要投比佢

你老母啦，一開波標籤人地五毛就得，我追撃你有乜問題

你要我含撚投佢，我都要你認佢係垃圾係共諜

其實佢做區議會反而ok?

做區真係好到超班 仆心仆命
但係千祈唔好再做立法會

區議會就含啦 咪撚投3號比佢到票
區選咪照投白頭佬

上面真係好撚多，一堆響度扮激進，又話寧投建制/個連蒲頭到冇嘅假獨立都唔投白頭佬。党国宣傳機器全面開動

五毛：梗係等保皇黨當選啦

有好多熱狗俾佢哋呃埋

佢一個決定令香港淪陷
吔屎啦

條友直接講不了點解釋先，如果有了解呢區，根本冇辦法只可以含佢

叫人射票落海唔係五毛係咩？

已經講撚咗成個星期咪撚白票

非建制唔一定係好人，但建制一定係仆街

3號真係一次都無見過佢，fb少like到不得了，好𠝹票feel。其實區議會票差真係好少，𠝹左幾十票就可以輸，區議會我會含淚投1號

兩邊一樣仆街

立法會有得揀其他就揀其他
而家區議會隻揪隻就含啦，唔含就含建制派

含完之後都想隊死自己

佢無得唔交捧啦

區議會姐
立法會先算
投啦

有冇人記得之前有個po分析啲突然彈出嚟嘅候選人，連佢哋選舉人相片放大埋嚟睇發現光源異常吻合。懷疑係土共推出嚟嘅臥底，見到又記得嗰個po麻煩幫手搵一搵返出嚟

24/11 不要參與黃屍暴徒的選舉，香港不需要選舉
？？？？
有咩用我寫得好清楚
唔明再睇下gphone講詳細版
五毛就好行唔送

係人都知今次係為咗搶返錢同女人，總之係非建制就投㗎啦，佢地個concept仲係私怨行先，他日香港民主力量消滅咗，班熱狗一定功不可沒

走啦p牌仔

核彈都唔割

只要可以錫走建制，放隻豬上去，我都投！

係，佢係一個好舊派嘅好人一個，唔成大事
但錯嘅唔係佢做區議員
錯嘅係佢走去做立法會議員

佢做區議員又真係無問題
唔係就唔會幾十年都仲有多鐵票

立法會不了

無內容識講？

似本土，但同佢傾過，佢跟住無心理準備選。

投返白頭佬，唔好比人漁人得利

焗含啦

一定投梁耀忠

照投

你呢啲低級5毛要同你講咩？

邊個話區選係公投呀？咪就係啲同外媒溝通依然覺得自己係大台嗰啲囉

再開幾個p牌account帶下風向，區議員份糧又袋袋平安4年，跳起yeah

總括而言 好似連連登都有一定數量嘅巴絲投白頭佬
另外

頭盔: 此Link sample size唔大, 而且好多其他區人投(唔投都望唔到結果)

所以建議各街坊含

利申: 唔係該區選民

條友好離地，基本已經out，但祇要係建制對面就投佢

含啦你

點都好過投建制，含住投

區選ok,立法會不了

咩呀你講咩呀
自由水我嚇大既
你跪低

含撚都要投
立會就一定唔投

上次超區有份投白頭佬 我對唔住大家 屌我老母

唉街站都未見過3號出現

投票注意
所有人同我著紅橙黃綠青藍紫白衫
如果有人問你投比咩人/黨派，一定一定要答「建制派」，仲要加多句「反對暴力，希望香港回復和平」
乜口號都唔好叫，買包花生番屋企坐定定

點都唔會頭民建聯一定要民建聯書

佢就區議員其實ok 但立法會真係要讓位

利申上次含左

含到雪雪聲

ｄ後生仔捱槍傷 坐十年
我地含下撚有冇所謂

投新人定白頭好？
白頭我雖然覺得佢人品唔差，但好撚蠢....

ｄ後生仔捱槍傷 坐十年
我地含下撚有乜所謂

梗係投佢啦 唔通投民建聯咩

Btw 收到肥婆宣傳單張係到扮cute 已經立即拋落垃圾桶

Good idea

推 投3號真係嘥票=益晒民建聯

3號聲稱話自己去咗支援幫啲大學生 所以無拉票 如果佢講嘅嘢係堅嘅話 唔蒲頭係唔完美 但可接受 希望佢係真本土派

叫佢選到區會就疊埋心水做區議員算，咪再選立會

Blocked

區議員 白頭佬做到野
立法會就不了

佢左膠又硬膠 都算有幫手

區議會可以
但立法會不了

exactly

含埋今次啦
希望佢下一屆讓俾新人

秒曬焦土/私怨撚
又滿足到大局為重
又滿足到發洩對垃圾泛民既不滿

氣体
理大都係咁啱先發生
咁之前去咗邊？
有冇葵芳手足講吓佢係唔係0地區工作？
係嘅話含白頭佬好過

投完再屌再拆佢台好冇？

未見過佢出現啊...淨係收過入屋嘅宣傳單張。睇完佢Facebook 覺得曾生適合民運抗爭路線，深耕細作嘅地區工作佢未ready。

做區議員就好，唔好搞咁多嘢

民建聯當選唔洗出糧？個腦熄左？

見過佢一次
就係投名last個幾日
佢而家都冇心選其實都唔怪得佢嘅
不過佢界走左梁耀忠一堆票就好似唔係好完美咁囉

大局緊要D，
含呀

區議會白頭忠好掂架

根據以前既評價係
落區肯做實事,
但政治0分兼左膠

屌那星要開幾多個post啊，講撚左踢走DAB囉

唉，白頭佬真係好難含得落。。。
不過手足。。算啦，含住先。點都好過建制派贏

總結，區選投佢

你今日唔幫佢含 將來要幫成班共狗含

大局為重呀！

一票不投建制派 但都要投呀！

似𠝹票多，聽日含淚投1號

西灣河中槍同學籲11.24踴躍投票： 每一票都係好關鍵

人地做盡一切可做命都差啲無叫人去投票
見倒有射落海撚我真係唔知講乜好

咁要支持啦

唔係想泛民贏
而係想建制輸

都係要投㗎啦1號

其實佢係一個好既區議員

講到贏咗對成個活動有咩幫助未呀？

p牌仔分化收皮啦

例子都冇就收皮啦

緊係投啦 投完再tackle佢

未光復到香港之前唔會再投立法會
區議會就

呢個真

佢直頭係pk 不過保皇黨仲仆街 區選會投佢 但立法會有得揀都唔投依條粉腸

大局為重呀，諗下班仆街建制點樣侮辱我地班手足
屈我地收錢呀！

屈

一撚定要投，一票不益建制

西瓜靠大邊,唔一定要泛民贏,一定要建制輸

有得唔含咩

含LA 國際睇住 唉

五毛鬧人五毛，分化鬧人分化
你叻

而家得兩條L，一條唔臭但有椰菜花，一條臭嘅但無椰菜花，咁都焗住含條無椰菜花架啦⋯⋯

有SOURCE FC

總之以大局為重。唔好分化票比民建聯得利

除左梁耀忠,同親共人士,
仲有無其他人選.
有既就投其他人士,
無既就係投無咁PK既梁耀忠.
梁耀忠都係PK...

建制派之後又拎啲錢去揾香港人

一定係投梁耀忠，大局為重呀各位，其他野贏左之後先慢慢計

含撚既唔好再屌人保護玻璃啦！

咁都得

逼佢捐一半人工，請返手足做伙記

含😭

唔係住葵芳邨，請不要學耿爽說三道四:不了，含投。
好爵中心 電梯
邨口 班馬線
葵涌警署保釋聲援 夜

其他人可以含
唯獨呢條白頭佬唔得

係咁loop

白頭佬上屆幾乎勝人地雙倍,如果咁都反輸比肥西就好笑

認真 你係S14 選民？
你要對得住你張選票

11.24 投票
投票唔係要泛民贏 係要建制輸

好波

又話做埋呢屆唔做？定係指立法會

仲有3號

認真 咪玩
你去睇睇3號Facebook 研究下先

我只係要佢對家輸

————————
7:30am 票站見
唔投對唔住所有義士
唔好比建制狗同狗官笑住宣佈勝利

投3號唔會贏 只會分薄左1號d票 反而益左2號 所以冇意思？
認真問 唔想投錯

含都要
不是要泛民贏
是要保皇黨輸

粱耀忠真阻膠

區議會就投佢，立法會就不了

我估你應該唔係葵芳邨街坊，民建聯林XX 呢幾年 插旗霸地盤 幫街坊， 晚晚 幫街坊 填政府4000蚊 表格 同 填公屋富戶表格， 吸咗大量居民資料……

含撚都要投啦，唔係為佢，而係為被狗既手足呀

大家好，我是梁耀忠。

自1985年當選區議員後，轉眼我在葵芳邨已經扎根34年。

葵芳邨自重建至今已二十多年，一直以來我們全心全意服務街坊，樂見社區環境一點一點地改善。看似簡單如爭取一道斑馬線，或是一座升降機，背後都盛載著街坊與我們共同付出的努力，也全賴街坊多年來對我們的信任與支持，葵芳邨才有著今天的新面貌。

近幾個月來，不論是在街站，還是在網上，都有不少市民向我反映，他們對冷血不仁的政府以及前景未明的局勢感到不安。我們堅持相信，解鈴還需繫鈴人，問題源於政府無視民間的訴求，縱容警方濫權濫捕，肆意踐踏人權；更重要的是，一日政治制度不改變，香港沒有真正的民主選舉，即使撤換特首，社會局勢是不可能有所好轉的。

經歷三十四個寒暑，我們服務街坊的初心從來未變，面對香港當前的困境，我們願與街坊同行，共度難關。

我已於十月十日報名參加來屆區議會選舉，希望你能支持我，讓我們可繼續建設社區。

#為街坊
#為社區
#繼續努力打拼

====================
梁耀忠
2019年葵青區議會選舉 葵芳選區候選人
選舉廣告 | 自行制作 | 日期：2019年10月14日 | 1份
====================

千古罪人都含嘅我都唔知講咩好

除非佢肯放棄份區議員人工, 比晒義士啦

如果唔係, 我睇唔到要含嘅奶油

你說得對， 3號facebook得百幾個like ，當佢全部都係選民， 都唔會贏得到， 你自己都分析得到。

含撚派根本係性奴，只會服從主人命令。

個個咁諗冇人投梗係唔會贏。

同意

好明顯你不是葵青友，當3號都自覺唔會贏，你投佢就會贏得到？

街工之前有大將，黃潤達，但白頭佬唔退位

唔含正仆街

佢都唔係白鴿

佢八幾年開始係葵芳做 連任八次
每次攞三千票走唔甩

立會係下年嘅事 到時大把人投
保送佢繼續做區議員啦
萬一下年衰左立會 都仲有得做個區議員 唔洗臨老過唔得世

人地無錯呀

「是可忍」係咁都忍到咁解

唔投既，我就屌哂你地老母，你覺得佢做得唔好，你唔出黎踢走左，依嫁又話唔撚投最後比建制有機可乘，你地不如食屎啦。

葵芳居民 有接觸過3號
佢話佢唔出黎拉票係因為同過白頭佬傾
白頭佬叫佢唔好拉票
然後好多人話佢黎𠝹票

即係有本土投本土
冇就含淚投泛民係口號？

雖然我都覺得3號懶過閪
未撚見過佢出嚟拉票
但一方面俾白頭佬叫佢唔好拉票
一方面又俾人屌係鬼
真係全部都係佢責任？

今日投票要咁做

區選ok
立法會不了

投票踢走保皇黨 就係咁簡單

投票踢走保皇黨 就係咁簡單

佢嘅能力同心態做區議員問題不大，但係佢選區議員就係鋪路2020選超區

如果佢選到真係要大大力屌到佢唔敢選立法會，不過呢啲係後話喇

不嬲都係口號
討論投唔投票、白票定含撚，就會叫你有本土投本土，冇本土投泛民
一旦真係有本土，又會話冇勝算、𠝹票、益咗對家，總之就係叫你含撚投泛民
白頭佬可以生存到今時今日，係共業

痂撚線老蓮都含
用進一切方法踢走建制派先係致勝關鍵，泛民遲d先屌

如果投泛民係叫做含撚投票

咁含梁耀忠直頭就等如含一條生椰菜花嘅撚

五毛

白頭佬你叫人點投呀 賣港到咁 讓主席話比建制

有冇睇過白頭佬表現 讓主席話比建制 7.1阻勇武衝垃圾會

有冇睇過白頭佬戰績㗎 讓建制派做主席 7.1阻勇武衝垃圾會

梁耀忠係葵芳訓係度都贏

到底你有冇睇過白頭佬戰績㗎 讓主席比建制派 7.1阻勇武衝垃圾會

立法會佢錯到離晒譜呢樣冇人會質疑 但地區工作好似都ok 咁比佢做區議員都冇問題呀

地區工作值頭仆心仆命，只不過依家呢個政治環境容納唔到搞民生但無論政能力既泛民議員，區議會議員黎講真係無得輸，街坊全部都投佢

Ching ，我都有接觸過佢
個老實講，就當3號唔係鬼，
根本3號自己無當選嘅決心，
人地叫佢去死佢會唔會去死？
根本係有得拒絕白頭佬
幫3號平反嘅意義不大
叫人含淚投選啦

我寄望下屆有正常人，
因為真心唔想再選白頭佬

我都覺得冇 如果有心 我覺得俾我老連都去拉票
唔會理鳩個白頭佬俾唔俾拉票
但我主要係想講大家死都要含淚投呢個問題
冇得揀又要含
有得揀又要屌同路人

含撚都要投 為左唔比對家

呢個真係鬼

唉，含淚就梗
雖然我上面所有留言都無屌3號

但我覺得同路人On9
而且佢將個波射晒比白頭佬
出得黎選面對街坊係要有責任心
尤其係呢個時勢呢個區，老實講我都幾失望
雖然我知佢唔係鬼
但有得簡同無得簡一樣個陣
佢比人屌同比人當佢係鬼不足為過

頂撚走保皇狗先啦
筆帳之後再算

含撚都要投 ，E次輸左，冇任何機會救返所有兄弟姊妹 ，E個係最後機會

下面有人覆左，可以望下

講真，白頭佬地區工作服務對象未必係我地呢個年齡層
但佢都真係有地區工作，唔係神隱級議員

買六合彩輸咗都可以當做咗善事
我覺得可以用呢個思為投俾佢
如果建制勝出，啲老人家真係會好慘架

老閪都含

sor9記錯自己個黨

盡公民責任投完票就算 回歸運動爭取五大訴求 咁先係救到手足

E次只係其中一步棋，希望以後步步棋都贏，要救返所有兄弟姊妹

真本土 係唔存在𠝹票問題
如果覺得係𠝹票係因為你一心諗住投泛民
所以覺得人地𠝹票
而事實 唔想投泛民嘅點都唔會投

而家當事人為左大局讓白頭佬
又有成班人屌佢懶hea做
佢認真做班人咪又係會屌人𠝹票

呢樣真呀 佢hea做都已經係咁俾人屌𠝹票
Poster痴完又俾人撕走，痴左幾轉

利申：親眼所見

何止含撚，中出都要投梁耀宗啦。投泛民頂盡係選個廢人出來，投建制等於搵人隊死自己。場運動咁耐，成班建制日日除左識撐警外，有冇講嗰一句人話？

原來葵芳好多手足
利申 準備含_投白頭佬
真係想投3號 如果佢有出過嚟的話

你換過角度諗就唔撚係含，而家係要保蝗輸！

傾完讓路㗎

sorry 呢個真係唔得
過左我底線

利伸：憎熱狗

有無人話到比我知 唔投泛民 比建制當選到底有咩好處？為啖氣？

想問下三號投唔投得過
我真係唔想投佢

3號堅黃
但俾白頭叫佢唔好拉票、俾人話𠝹票就冇乜影
自己諗喇

呢個post個個都話下次立會先唔投佢，就睇下如果下次佢又出嚟選，啲人含唔含。好期待呀

就算不支持民主派但⋯⋯
都要投民主派去踢走賣港建制派！

呢個post啲泛民打手點解無聲出 無人鬧啲話唔投佢嘅人弱智狗嘅，係咪想對家贏咁樣嘅？

識人做附近間老人院
院長指明聽日要帶哂班廢老投2號
加上白頭佬呢排真係少宣傳 唔含會好危險

就算泛民幾無用 出賣我哋 一樣照含

有咩人鬼得過白頭佬

乜鳩都話人私怨其他區都話啫，白頭佬直情鬼嚟喎